【中港通關】林鄭月娥爭取與內地早日通關

內地省市領導：是自私行為

明年請早個早呀嘛

架就自己丟

又爆啦
唔好添煩添亂啦

中国: 不了

快D惹番上去喇

Gogogo

旅遊氣泡已破
新加坡：港府一廂情願

笑能死

跳老舞群組今日應過百了

跳老舞群組今日應過4百了

我地封就歧視

push

幾時通番羅湖/落馬洲呀,,屌你老母